唔該讀完毛語錄先好發夢

據消息人士指出，讀毛語錄會令精神安穩。容易入睡
以下我會貼幾句 ，希望同志們訓前一句讀十次，改善睡眠質素，日日有好覺訓，向失眠說不

襲擊是游擊戰爭的基本作戰形式

敵進我退 敵駐我擾 （後面兩句暫時唔洗)

人不犯我，我不犯人；人若犯我，我必犯人！（前提要夠打）

打得赢就打 打不赢就走

战争的目的不是別的 就是
［保存自己 消滅敵人］

弱軍對於強軍作戰的再一個必要條件，就是揀弱的打

先打分敢和孤立之敵，後打集中和強大之敵

優勢而無準備，不是真正的優勢，也沒有主動。懂得這一點，劣勢而有準備之軍，常可對敵舉行不意的攻勢，把優勢者打敗

不打無準備之仗，不打無把握之仗，每戰都應力求有準備，力求在敵我條件對比下有勝利的把握。

在攻城問題上，一切敵人守備薄弱的據點和城市，堅決奪取之。一切敵人有中等程度的守備、而環境又許可加以奪取的據點和城市，相機奪取之。一切敵人守備強固的據點和城市，則等候條件成熟時然後奪取之。

善於利用兩個戰役之間的間隙，休息和整訓部隊。休整的時間，一般地不要過長，盡可能不使敵人獲得喘息的時間。

我們應當在自己內部肅清一切軟弱無能的思想。一切過高地估計敵人力量和過低地估計人民力量的觀點，都是錯誤的。

在有些同志的工作中間，群眾路線仍然不能貫徹，他們還是只靠少數人冷冷清清地做工作。其原因之一，就是他們做一件事情，總不願意向被領導的人講清楚，不懂得發揮被領導者的積極性和創造力。他們主觀上也要大家動手動腳去做，但是不讓大家知道要做的是怎麼一回事，應當怎樣做法，這樣，大家怎麼能動起來，事情怎麼能夠辦好？要解決這個問題，根本上當然要從思想上進行群眾路線的教育，同時也要教給同志們許多具體辦法。

指揮員的正確的部署來源於正確的決心，正確的決心來源於正確的判斷，正確的判斷來源於周到的和必要的偵察，和對於各種偵察材料的聯貫起來的思索。指揮員使用一切可能的和必要的偵察手段，將偵察得來的敵方情況的各種材料加以去粗取精、去偽存真、由此及彼、由表及裏的思索，然後將自己方面的情況加上去，研究雙方的對比和相互的關係，因而構成判斷，定下決心，作出計劃，——這是軍事家在作出每一個戰略、戰役或戰鬥的計劃之前的一個整個的認識情況的過程。

指導戰爭的人們不能超越客觀條件許可的限度期求戰爭的勝利，然而可以而且必須在客觀條件的限度之內，能動地爭取戰爭的勝利。戰爭指揮員活動的舞台，必須建築在客觀條件的許可之上，然而他們憑藉這個舞台，卻可以導演出很多有聲有色、威武雄壯的戲劇來。

暫時係咁多

把人民當敵人，採取打擊壓迫方法，所謂人民民主，所謂群眾路線，所謂和群眾打成一片，所謂關心群眾疾苦，對於這些人說來，只是騙人的空話

革命無罪 造反有理

屌 原本應該貼去健康台

推

改善睡眠質素人有責

同孫子兵法分別係邊

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

讀書真係好緊要

有用就得

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

push

[勇武必睇] 遊而不擊是逃跑主義，擊而不遊是拼命主義

正式宣布，馬鞍山成為抗爭教材！

][入嚟]討論一下 改打游擊戰嘅方法

引起舒適

突發！去完旺角快閃走！！

（旺角一定要到時傾轉場）明知陷阱都踩正on9

今晚旺角遊行影響深遠

on9
老毛係遊擊戰專家黎
佢大部分時間都係敵強我弱
靠走位贏
幾十年前大把外國人學老毛打遊擊

訓覺啦同志們

訓得好先有精神

補充上面個po
17頁有新料

［緊急］重溫毛語錄

上一個Po

前三個句啱
但敵退我追就不了

我哋同黑警武力相差太遠
追住佢都冇用
反而可能係陷阱

負評係咩心態
訓得唔好唔好怪我

毛主席是我的紅太陽

所以我話左讀頭兩句先

訓覺啦

唔係咁解
敵疲我打=決戰
敵退我追=贏左之後要打落水狗

咁當然係五大訴求達成之後
大大力清算高官同狗隻一家既意思

而句要訓醒先讀
無咁逼切

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

讀完記得訓覺

他們做一件事情，總不願意向被領導的人講清楚，不懂得發揮被領導者的積極性和創造力。他們主觀上也要大家動手動腳去做，但是不讓大家知道要做的是怎麼一回事，應當怎樣做法，這樣，大家怎麼能動起來，事情怎麼能夠辦好？要解決這個問題，根本上當然要從思想上進行群眾路線的教育

發夢果陣叫人做野果陣講詳細D啦

屌你班仆街究竟幾時先肯遊擊

[7.21毛語錄思想準備區] 毛主席: 丟掉幻想，準備鬥爭

[ 香城Online 國戰 -- 戰略及建設新中國篇 ] ---永遠置頂，全世界入黎 !

屌 超詳細 不過個人建議訓醒先睇
而家睇會昏迷

Pish

毛主席教你點打今場仗

光復香港
時代革命

而個都係睇完會昏迷
不過精神力好既可以睇哂佢

有計劃地造成敵人的錯覺，給以不意的攻擊，是造成優勢和奪取主動的方法，而且是重要的方法

採用各種欺騙敵人的方法，常能有效地陷敵於判斷錯誤和行動錯誤的苦境，因而喪失其優勢和主動。 “兵不厭詐”，就是指的這件事情。

武器是戰爭的重要的因素，但不是決定的因素，決定的因素是人不是物。 力量對比不但是軍力和經濟力的對比，而且是人力和人心的對比

而句好係好 不過訓醒先睇啦
訓前睇有機會昏迷

希望同志們推之餘都分享其他健康Po
比人訓個好覺

1430 粉嶺見到水炮車出動

唔好問點解無咩其他金句
果D句子一係思想啓發 一係打丁 一係談治國
一係談宣傳 一係談練兵 談批評

唔夠逼切 你讀完都天光 咁就真係唔撚洗訓

果D句子我日後再Po 而家得咁多句 其實都夠訓

戰略上敵退我追
e.g. 政府放風話成立獨立調查委員會
戰術上保持謹慎

老毛好波

東方的紅太陽

搗亂，失敗，再搗亂，再失敗，直至滅亡－－
這就是帝國主義和世界上一切反動派對待人民事業的邏輯。
他們決不會違背這個邏輯的。

· 鬥爭，失敗，再鬥爭，再失敗，再鬥爭，直至勝利－－
這就是人民的邏輯，
他們也是決不會違背這個邏輯的。

帝國主義者和國內反動派決不甘心於他們的失敗，他們還要作最後的掙扎。在全國平定以後，他們也還會以各種方式從事破壞和搗亂，他們將每日每時企圖在中國復辟。這是必然的，毫無疑義的，我們務必不要鬆懈自己的警惕性。

立刻入睡

訓醒先讀啦
而家讀會昏迷

Good Night

其實尋晚咁啱走去睇嚟

btw
唔想昏迷而家就要出去行下啦

(突發) 旺角開始多人

唔好理佢地啦 訓覺啦同志們

仲行，讀完就訓覺啦

點解有2個負評架
改善失眠都要反

急呀急呀急呀，晏架街遊樂場唔夠人呀！！！

無人去架 訓覺啦同志們

香港首家快閃五金店上線啦 - 國難五金

女人街今日罷工一日

[新玩具]電池=磚頭+波子

Push

唔好係連登推D 重複Post啦

幾個Po叫人去Mk 無意思架

助推

真係唔該勇武頭腦冷靜下 一係見狗少就打左狗先 狗車多就開始撤

支持優質睡眠

叫佢地讀完先訓覺

更加有以其人之道 還治其人之身嘅快感

8月3日 即時消息

Tg群

革命雞精書

保存自己 消滅敵人其實有引伸意思
不過
未係時候
就咁理解就得

毛澤東係好有文采同思維敏捷嘅政治家, 戰略家
無論你咩政治立場, 讀下毛語錄同佢啲文選都有幫助
小弟當年屎忽痕走去讀佢篇論遊擊戰同論持久戰, 一路讀一路係咁樣
不過小心畀佢套邏輯帶入左教, 要時刻記住佢係大仆街, 係一個好撚醒嘅大仆街

入眠指南

我係諗過Po
不過 唔夠逼切
讀完就天光了

而D要訓醒先讀

孫子兵法無將遊擊戰理路闡釋得咁詳細, 係人都知攻守奇正虛實係大道理, 但點具體應用係唔同context係另一回事, 老毛將遊擊戰理路闡釋得好好, 學遊擊戰係應該睇佢

毛主席萬歲

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉戰[文鬥]不退縮

優質睡眠

posh

1518 尖咀多狗

向失眠說不

推Post得啦
咁優質既野係唔需要討論
主席字字珠璣

推Post得啦
真理係唔需要討論
主席字字珠璣

推Post得啦
真理係唔需要討論

可唔可以將啲好句加埋老毛像

貼係連儂牆？

畀啲藍絲睇下
佢地已經被資本主義磨蝕哂
成日只顧搵錢

各自努力

將班警察打成反革命份子去批鬥

唔夠打 要沉著氣

其實個打唔係真係打

知識改變命運

其實當年游擊戰用黎打國民黨 國民黨獨自打完日本又打共產 緊係輸啦 都唔知關唔關游擊戰事

lm

幾萬對幾十萬都贏就知有料啦

我會罷工

我會訓覺

毛魔打仗真係有天份

連登仔警員：他朝有一日會將你地指証哂出黎

D字有D細

驚太大睇到唔舒服

革命無罪 造反有理

嘩，呢句中呀屌你，REDPILL

讀十次

咪撚較細字啦屌

Post 都開左啦 改唔到

休整的時間，一般地不要過長，盡可能不使敵人獲得喘息的時間。

星期六要快D醒

毛主席是香港時代革命的紅太陽

唔好尖沙咀lu 諗下去邊啦喂

狂賀！TVB你今次仲唔奶野？Foodpanda終於跪低！

無可否認佢真係一個革命天才

革命先鋒毛主席

老毛贏得神州大地，係有料到。

就是他們做一件事情，總不願意向被領導的人講清楚，不懂得發揮被領導者的積極性和創造力。他們主觀上也要大家動手動腳去做，但是不讓大家知道要做的是怎麼一回事，應當怎樣做法，這樣，大家怎麼能動起來，事情怎麼能夠辦好？

你呀媽係女人
你老豆係男人

毛語錄注

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請轉發

多謝一直支持平反8964，多謝一直支持天安門母親，多謝一直支持結束一黨專政，多謝一直支持維權律師，多謝一直支持蘋果日報……

紅磡搭車有散紙

紅磡買飛有散紙

記得有狗就走

4個負皮
點解同志咁想失眠

善於利用兩個戰役之間的間隙，休息和整訓部隊。休整的時間，一般地不要過長，盡可能不使敵人獲得喘息的時間。

食完野再黎過啦

鳩完啦返屋企啦
旺角多狗呀

cls

緊急 紅隧千祈唔可以守，陷阱黎架。 分析

推
毛魔控制左咁L大個中國唔係冇原因

屌
唔好守呀

屌你咩仲前線決定
唔好因人廢言啦

敵進我退呀

不打無把握之仗，每戰都應力求有準備，力求在敵我條件對比下有勝利的把握。

一切敵人守備強固的據點和城市，則等候條件成熟時然後奪取之。

做事唔好由個人願望出發
要由客觀事實出發

遊擊

打得赢就打 打不赢就走

警龜响九點尖沙咀清場

［撚狗啦喂］狗仔部署緊，各位手足去食個晚飯先啦！

［反了反了］大陸旅客尖沙咀高舉港獨旗幟 支持光復香港

革命之火，正式燃點

突發!!!!!!!!! 旺角 大量重裝 狗隻 推俾前線

［重要消息］黑警出新招陰鳩被捕者 已有大量728義士中伏

[手動置頂] 8.3 旺角實時地圖

［突發］2120旺角警署晒防暴

好想喊 又有義士比狗捉

屌你老母仲相前線決定，盲從係大忌。
獨立思考呀

690個Like 都仲係學唔識
我真係灰左機

緊急緊急!!
警察從太子向旺角中心，及佐敦向旺角中心，圍補市民。
佐敦道，廣東道全封

激撚死我了

戀戰果班係咩心態

2205 旺角尖沙咀戰線被切割
#前線直擊

尖沙咀：尖東

佐敦：東向經漆咸道南去紅磡poly

旺角：經洗衣街 染布房街上窩打老道 培正道轉右上何文田 再經佛光街落地鐵 / 紅磡

油麻地：地鐵、經內街天橋櫻桃街公園去奧海城 （勿近果欄！）
（奧海城奶共，自行考慮）
如果唔想入奶共奧海城，可以行去海旁行多10分鐘去南昌。

#現場情況

成件事真係好撚鬼

咪撚再講乜前線三大原則

[緊急！正視聽]「前線只會喺三種情況先會撤退」係推緊前線去死！

點解我咁遲先發現

而家前線變左偽大台

點解我咁遲先知

推偉大嘅毛主席

毛主席真係激撚死
唔係黃大仙Carry真係變分化大戰

沒有毛語錄就沒有新香港

紅太陽

·黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

毛主席

毛主席評連登討論風氣

新Po

今日發夢應該要推多次

充足睡眠

毛主席評連登討論風氣

真係唔好怪我點解只係推Po唔討論
真理你係駁唔到

同志們，學習

全部人聽住！義士朋友有嘢同大家講！

心態為上呀
如果你要同志們做到Po入面既野
就會先提升群眾覺悟

[哲學] 其實射精獲快感，背後個原意，係鼓勵大家生育

虛心使人進步 驕傲使人落後

任何過程如果有多數矛盾存在的話，其中必定有一種是主要的，起着領導的、決定的作用，其他則處於次要和服從的地位。因此，研究任何過程，如果是存在着兩個以上矛盾的複雜過程的話，就要用全力找出它的主要矛盾。捉住了這個主要矛盾，一切問題就迎刃而解了。[/size=2][/quote]

矛盾着的兩方面中，必有一方面是主要的，他方面是次要的。其主要的方面，即所謂矛盾起主導作用的方面。事物的性質，主要地是由取得支配地位的矛盾的主要方面所規定的。
然而這種情形不是固定的，矛盾的主要和非主要的方面互相轉化着，事物的性質也就隨着起變化。

我們不但要提出任務，而且要解決完成任務的方法問題。我們的任務是過河，但是沒有橋或沒有船就不能過。不解決橋或船的問題，過河就是一句空話。不解決方法問題，任務也只是瞎說一頓。

應該最近推Po有隱藏機制
我就潛一陣先

[突發]匿名者給香港人的訊息

記得罷工啦

希望777 正評啦

警犬每日開記招乃一大不祥預兆

其實林鄭哩步旗好精明

拉一派打一派

香港可能真係要玩完

分化招真係唔好中
都係果句
要找著主要矛盾
文宣要比佢地更加密
時刻做主動

唔推著PO啦
連登一定有個演算法 長期自推反而無人睇到
就靠你地多多推Po了

行軍打仗嘅真理

唔好質疑真理

遲下開新Po

點解有5個負皮
係咪禁錯

屌你老母唔齊裝唔好滅火呀

想自殺？
你今日好好彩粒燃燒彈無加料咋
加左會燒番自己架
唔鼓吹任何滅火行為，乜理由都咁話
唔想仆街就唔好滅火
個人唔鼓吹自殺

從客觀的真實的情況出發，而不是從主觀的願望出發

唔該訓醒後都要睇毛語錄

希望同志們睇完唔好昏迷
應該係最後一次毛主席Po了
唔係最尾都尾二

值得睇既野真係7788 好多都係唔夠特別（心靈雞湯），過時或者唔適用（屌美國，講女性，教人練兵，講藝術果D），就算真係有用既再搵都幾哂時間
一係你就買本番屋企睇

以下9Up

最後都係希望救得一個得一個，
無大台成立既最先決條件係群眾平均水平高
你而家係面對共產黨，用盡各種技倆浸透左香港二十幾年既共產黨
基本上係除左同路人，所有野都你既敵人
有武以經唔夠，全部人都必須有謀
毛語錄就真係兵書，完全做到深入淺出。
上至軍略、下至宣傳、樣樣都齊。好有參考價值，就算唔撚明，都至少學下佢點寫文。
希望同志們真係靜下心黎睇一睇 諗一諗
諗真諗下日後點行
Good Good Study Day Day Up

革命無罪 造反有理

分化警報

群眾鬥群眾

福建獨立
革命無罪 造反有理

一招唔可以重複用
唔係得你識變招
驕兵必敗

希望同志明白